種種跡像顯示，美國要香港獨立！

彭斯通知習種, 香港唔獨立就摧毁！改捧台灣代替！

今次中共邀請美航母訪港，掛香港旗！

支共冇得揀了!

香港關係法一取消，所有國際銀行會即係向中資國企call loan, 中共国要還錢！幾萬億美金, 好大鑊！

APEC彭斯通知習種: 香港唔獨立就台灣獨立！

算啦, 斬倉啦

希望掛回龍獅旗

轉頭返去打柒淋病

淋病喺後便聽到，估唔到我妹仔做特手之後重做埋香港開國總統！

係真嘅話雜種梗係寧願棄台保港
咁大對白手套點捨得放手

睇睇下又有啲似美國件囚衣

利用電波干擾我國領土，即等同宣戰

美中終需一戰

準備開城門

無可能 支那俾香港獨立個影響仲大過答應貿易戰條件 頂多係照番基本法行 做番一國兩制既野

成日話領土一點都不能小 你覺得會咩

其實對共匪嚟講，如果要完全失去香港控制權先可以保持香港嘅國際地位

我相信共匪會寧願摧毀香港，一拍兩散

以死相搏

摧毁香港之後唔代表件事就完，美國後續打擊會打到支共變敍利亞北韓咁！

要知道香港係令大陸掘起嘅唯一因素！

美國要打殘支共, 就一定要移除香港呢隻生金蛋嘅鵝！

而家唔係比你大陸揀！

認同第一句 第二句就未必
美國政府根本唔會care香港人權問題
特別係特朗普 奉行保護主義 唔好話香港
其他更嚴峻既地區都dont give a fuck
不過咁啱可以拎香港黎做把柄打貿易戰
之前d關稅政策 中共都仲可以死頂 同你硬碰硬
呢排打到黎香港 中共明顯態度有變

所以 貿易戰完左 香港都係會被遺棄